想問下大家記唔記得尚德開波嘅原因

係咪話有個手足下體中彈
想問下呢個手足點

推一推

再推

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

好擔心

手足

有無人知

p牌推唔郁

曱甴平

有無人知！

手足唔係condom

事源係有隻狗係crown結婚

但好似喺tg見到話有手足喺尚德新橋中彈
想知佢情況係點